有無人好想尋死

當你最後一個生存希望都離棄你嘅時候
真喺好想死咗佢算
好辛苦 好唔想再面對

咩事?

講多啲 等我地幫你

同志
我都覺得人生無哂意義

自己的人生自己負責

每一日我都喺度諗
個人無長處無興趣
點解仲要留喺呢個世界

如果無痛苦，我都會揾方法自殺👋🏻

應該話無地方

same
if唔係家中兩老 我死撚左好耐

咁你下唔到決心wo

傾下開心d

我唔想欠咗父母，尤其老母，所以先未死。如果唔係一早跳樓死咗了